【堅離地傾．沈旭暉】 前高級懲教主任C先生：我再不離開，就會活在思想囚牢（下）

【堅離地傾．沈旭暉 113🇭🇰】
前高級懲教主任C先生：我再不離開，就會活在思想囚牢（下）
Mar 18, 2021

堅離地球 · 沈旭暉
195K subscribers

曾任香港懲教處高級懲教主任的C先生，最終決定離開崗位、也離開香港，是因為感覺南深圳化的「新香港」活像一個更大的監獄，比起他管理的監獄更令人窒息，假如再不離開，就活像活在一個思想囚牢。他給予紀律部隊內的有心人，「明天只會更差」，總需要儘快走出comfort zone，下半生才能活得有尊嚴，否則難免被急速改變的新環境完全同化，徹底喪失了自己的靈魂。

▶️ 上篇：
⏺ 這是一場蘇維埃式「Show Trial」

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
⏺Patreon:
🔼Facebook:
ℹ️Instagram:
➡️Twitter:
⏹Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。

黎智英入法院條隧道係第一次見。